Princess Connect Re:dive [31] 新post頭

新手請買ac 唔好刷首抽咁傻豬
日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOLE PLAY
[/quote]

Q&A
Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both
Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

首抽推薦
女帝

真琴

泳裝凱留

純

萬聖忍

女帝 泳裝凱留 萬聖忍 呢三隻冇得抽 去淘寶買ac 記得買真步SER
新手推薦
宮子

空花

深月

封面推薦
泳裝飯團

★3]靜流 | [★3]克莉絲提娜 | [★3]泳裝黑貓 凱留(夏日) | [★3]忍(萬聖節)

正？

好似真琴都係膽

無得簡咁完美

係咪淘寶?淘台服真步王國可能仲有貨 我上次淘左4舊幾水買齊晒啲膽可惜冇黑騎

★3]杏奈 | [★3]真步 | [★3]初音 | [★3]伊緒 | [★3]咲戀 | [★3]秋乃 | [★3]真琴 | [★3]克莉絲提娜 | [★3]泳裝黑貓 凱留(夏日) | [★3]珠希(夏日) | [★3]忍(萬聖節) |

真琴唔係限定等抽歪囉
橫掂琴冇5星公會都唔用得,新手唔駛咁急抽中

好似幾好

★3]杏奈 | [★3]真步 | [★3]初音 | [★3]伊緒 | [★3]咲戀 | [★3]秋乃 | [★3]真琴 | [★3]克莉絲提娜 | [★3]泳裝黑貓 凱留(夏日) | [★3]珠希(夏日) | [★3]忍(萬聖節) |

應該好貴

記住係買真步服

應該ok啦 我都係淘個類似既 你呢個仲有真步可以坦5號位

斷估都係1pack之內 其實抵買

之後課月卡 慢慢玩

不過你都係問多幾個呢度既大佬意見 我新手廢事害到你

你再問下呢度啲大佬意見啦

未買 成530蚊

11隻咁多梗係
我上次買10隻都好似要490

依家入坑會唔會太遲？

想玩既唔怕遲啦 係有時會玩到好迷唔知自己做緊乜
尤其是刷item兩野用晒啲體

玩大約幾耐會爆lv？

升到50要幾耐？

幾日就升到50啦 我玩左兩個禮拜多啲而家就黎70 我每日大概爆9-12管 有時9有時12

課咁多

最緊要去真步服
果邊公會戰容易攞好獎勵

冇呀 我淨係課左各種月卡 仲未真係課過1pack石 暫時未有野抽淨係靠打競技場各種任務啲石都夠爆體仲每日有得儲

好難中3星？

新手挖競技場d石唔亂抽基本上有排用 我前幾日n2日日食23管d石都冇多冇少過

唔知你難既定義 我玩開fgo覺得應該超越唔到佢

我都想爆多幾管 但根本冇咁多掃蕩卷俾我用
要一場一場刷到天光

2% 多fgo一倍機率
等遲d公主祭就加倍變4%
日服果邊都升到2.5%

聽聞之後仲會有保底?係就真係佛心驚

咁好啦
我買個ac算

等up先抽？
或者等限定？

又有花生食

要入最好依兩日入 跟手求其入個公會打一刀拎公會戰獎勵

個ac唔錯既 睇下可唔可以講價到4xx

留名

★3]真步 | [★3]璃乃 | [★3]真琴 | [★3]克莉絲提娜 | [★3]泳裝黑貓 凱留(夏日) | [★3]忍(萬聖節) | [★2]茉莉 | [★2]美里 | [★2]鈴奈 | [★2]香織 | [★2]綾音 | [★2]忍 | [★2]真陽 | [★2]千歌 | [★2]空花 | [★2]深月
買佢算 140

★3]杏奈 | [★3]璃乃 | [★3]望 | [★3]秋乃 | [★3]黑骑纯 | [★3]靜流 | [★3]克莉絲提娜 | [★3]泳裝黑貓 凱留(夏日) | [★3]忍(萬聖節) | [★2]宮子 | [★2]雪 | [★2]鈴奈 | [★2]香織 | [★2]美美 | [★2]綾音 | [★2]鈴 | [★2]忍 | [★2]真陽 | [★2]栞 | [★2]千歌 | [★2]空花 | [★2]深月

400

咩ser，呢個組合140 真步ser 狗衝啦

抽兩抽整隻伊莉亞，換隻望，夠你爆機

真步

買左

可以啦 新手計黑騎起步好過真琴 前景就真琴以後會係重心d

有真步已經好好 唔使俾人切後排

不過佢好似冇子宮

頂係喎 用空花頂住先得嗎

抽伊莉亞順便抽子宮、77香..etc

.gun

經過一次H2開左病嬌專武先, 但係仲得2星
酒鬼真係好好用

瑠衣可否不要走
唔好比小黑食

多左新手推薦

記得求其入個戰隊拎獎勵 越前面越好

求教點組防守隊 俾人打撚到歪頭..

大佬們.GUN

依度得返我係small potato

0課小薯

你地好多5星，點會係小薯？

三十萬都冇

得20萬

吹奏一下萬眼先

去 8597 hk 買首次 mycard 3000 點都幾叉煩
又要實名, 又要 facebook 比佢攞料

唔係8591咩

會唔會係釣魚網

手快快, 打錯左姐
係 8591

竟然又唔係限定

都算有d良知 但到時我都唔會敢skip

合作角可唔可以全部常駐

UP都唔抽等幾時

G塔 亞里莎 莫妮卡都常駐啦

竹鼠合照

自家合作常駐正常啦
我講緊RE0果啲

想請教下, 買 mycard 充公主
係咪買港版同台版都一樣 ?

港版 3000 賣 $750
台版 3000 賣 $678

點分港台 通常都係上tsgame? htm 個d買

你講既應賣緊台版, 我見一般賣 678 - 681

佢地台板都充到 應該台板得

有d遊戲會分香港代理同台灣代理 香港代理既game就唔可以入台版既點數卡
呢隻game港台同ser所以兩邊點數卡都用得

睇咩GAME 公連用台版MYCARD都得

我想問係咪都多人搵代儲？

心急既去 i7391 , 用支付寶HK 比錢(1.7% charges) 即有 code 出

做乜要代儲

新手留名學野

新手入坑 有無巴打可以解釋下點解公會戰打左一刀就無得再用d人

同埋我有兩隊人評價好似都唔錯要升
一隊純三星一隊全部2星

係咪谷死一隊先 同埋其實陣容點配

每隻角每日用一次

竹鼠3點刀完 去食飯

平好多

係咪樓上巴打話果間i7391最好

風險大好多 一係比人偷ac 一係同你課黑石

我唔夠膽比班女人代儲, 驚溶鬼左返唔到來

i7391 只係奇幻包同官方有合作, 佢 Facebook hard sell d
我唔敢講係最好

唔知龍女抽定送

課左 3000 mycard 第一個 10 連

課金改運

識搵 focus

我都轉左去睇懶貓

[url] 竹鼠有個冇吸血鬼

屌

下個月就冇架啦

準備踢左佢?

10抽 中埋伊莉亞

如果唔係返奇幻包 普通月卡 體力包果啲係咪自己課返好啲

月卡體力包又唔貴 自己apps內買咪算

見到有個67lv紫框真琴 到底點做到

真步真步ser
有另外一個名叫
科技科技ser

到底係咩黑科技

周不時有人上巴哈投訴話畀搜內誤鎖，話自己冇用外掛
但一睇番啲封鎖名單大部分都係 70 80等 全3星 露娜塔 110 連Ex 都過埋

岩岩見到條友67lv主線n同h全3星 冇打露娜塔 1v1最高30名

一定又係黑科技，67等連黑騎果關都冇可能3星

lm

吸下d 歐氣先

唉 真步9區1v1卡住左起3x名
前面果堆已經冇一個打得贏

見到 ED 即 report, 今個月殺左 4 個 pvp 上面對手

貼個box黎睇睇

PVP 11 現在進入好狂狀態
日日起身都show 守左十幾次
我又唔係守緊第1點位門神

其實上個月開始玩
刷左幾次首抽拎左隻萬勝忍就起手
依家諗返超傻
乜3星都冇
其實1v1 上到3x已經執到

3v3 3區 4百幾名中
依家重新買個ac 重玩又覺得唔會有精力咁煲

上面通常都係萬聖忍、坦、充電紡希隊
我估你應該係新區黎，咁多未練上到3x，萬聖忍要搭深月，你深月同空花都未練，對面有萬聖忍你吸唔到UB 都幾難打

泳可3星打公會戰夠唔夠用

依家慢慢試下打
又負碌上到10名
依家見到d人全部都5萬戰力
我係9區係咪最新

好過冇 隻王唔係AOE 應該都OK

要用母豬升，上5星太貴

其實4 星都好用，少d Hp 快啲UB ，唔死就得

我見你張圖廿幾名仲有人用伊莉亞守

你改個名話挖礦求人比位可能有機，今日三點後好似有人響應讓位活動

專武
卜毛
範圍內敵人物理傷害（中）>範圍內敵人物理傷害（中）且敵人數目越多傷害越高

聖母
自身周圍友方角色魔法攻擊上升（中）>
自身周圍友方角色魔法攻擊上升（大）且魔法爆擊上升（中）

香菜弓
第一個敵人物理傷害（中）並附加中毒狀態>
第一個敵人物理傷害（中）並附加中毒狀態
若敵人已是中毒狀態會變成物理傷害（特大）並附加 猛毒 狀態

茉莉
自身前後範圍內敵人物理傷害（小）並暈眩>
自身前後範圍內物理傷害（小）並暈眩
且自身物防魔防上升（特大）

病弱
前方最多三位敵人物理傷害（小）且自身TP回復（小）>
前方最多三位敵人物理傷害（小）越遠的敵人傷害越高且自身TP回復（小）

老師
範圍內敵人魔法傷害（小）＞
範圍內敵人魔法傷害（中）
敵誘惑狀態時TP減少（大）300
敵誘惑狀態時物理攻擊力、魔法攻擊力（中）幅度下降

係咁用石re 好勵志咁上到第7

近排每日第一次入1V1就話我防守成功
跟住睇記錄，結果無人打過我

猛毒到底有幾毒

彈apps是常識吧

猛猛毒唔多睇下
睇下點配個特大傷小招仲好(好似得病嬌)

仲唔快D刷

病弓睇怕繼續倉管

香菜弓係咪要翻身

當我無講過 buff幾多下

聖母個buff好似加成2000攻

病弓物理三隊暫時仲有位置上場住

巴打們可唔可教下我點拼
依家卡關了

另外岩岩抽中隻真步

有冇考慮買過個帳號？而家你個帳號唔多得

冇月月 女帝 萬聖忍 泳黑
此帳號永不翻身

咩隊參考下

3500毒傷配到隊既話坦都溶
不過得病嬌同佢有毒技 又唔似打到過50萬傷

假希望既綠帽

新一批專武好正
雖然已經唔多夠心搞
安好正啊....可惜抽唔到

玩左成個月

井

依個帳可以留返用黎供裝比自己

忍到復刻再掉成皮應抽得返曬既

月月女帝鐵膽黎

優衣池順便歪晒女帝月月

會唔會出泳龍

香菜係攻方?

係

淘寶邊間好

要淘就快手 入個戰隊拎埋獎勵 今日12點完

日服隻h王好難搞
唔落補好快比佢全體技殺，落左補就差1500血先贏

鐵膽女帝真琴萬聖忍必定要有 其他睇首頁推薦
ps:記得揀真步服

留幣等月月出6星

練度問題

btw今次隻活動角1星角好似唔算勁
ub全體攻擊

終於抽到

新手入坑玩到44lv 係咪優先刷裝升rank多過推主線

打到200 極限了

活動期間50lv入活動係咁刷
長草期就係咁推圖推到打唔過為止
然後刷裝升RANK繼續推

安同佩可好似樣

等FES歪算
黎緊會有得井女帝/聽講又有泳裝復刻

差條呆毛同埋

慘了

ex王auto兩回殺 幫我斷埋招淨係死左月月

買左個 真琴 女皇 妹弓 亞里沙 姐姐 望 流夏
唔記得揀萬聖忍

競技場gg 問下睇有冇得換

新手想問下有冇補師推薦 同埋連登真步有冇戰隊入

問下巴打
萬聖忍升唔升R11好..
同埋得3星係咪110LV都冇撚用..要母豬上左4星先拎出去好

夠資源咪升

萬聖忍升啊 3星好似真係難用

最後再宣傳一次新手記得求其入個戰隊拎戰隊獎勵 今晚12點前

你要靠佢格硬拆布丁就升 唔洗就hold住先

多謝巴打們既答案
我升左R11了..諗緊好唔亂抽D野拎母豬石升佢上4星

你冇其他角色要養？

大把 不過升得一隻得一隻先

得3隻補師 優衣 真步 千歌

可以幫你有冇其他角色急d

幫我睇下?

49 戰功拎埋
可以開始養生了

錯post

升萬忍ok 但等多幾日轉pool 順便抽聖千好過鳩抽啦
你又唔係爭伊莉亞

聖千同新年優衣都要追?
無意味台服大約幾時出?

聖千最好有 但冇都唔算好大鑊
優衣主要拎黎推塔同pvp同j

姆咪就應該仲有2個月

唔知重置PVP有幾多石..月卡黨可能要破介課埋呢邊了

每次見到瑠衣都諗起呢版，胃痛

redive周邊有邊d
唔想買膠立牌個d
除咗CD之外有無d手辦賣?

74lv 1rank 10,4rank9都唔夠一刀
要岩岩升到75先一刀到

新手每日食3管 留體抽新角 定6管好
有買月卡

6管追下先。好少石

6管基本啦

基本6管
想快手追進度就9/12管

前排n2狂隊23管之後課金先知呢度都成半pack石

競技場如果其他人挑贏左我會唔會跌排名

會 排名會同挑贏你既人對掉

咁可以留最後個日先打

有銀真係咩都係羸家

日服愚人節活動真係CLS

屌，做緊匯豐去見高盛工咁

你個BOX咁勁好似好浪費

幾好玩呀
研究緊點打上去

打到第一名都唔放位真係好撚on9

個個都好撚自私
利伸上到12已經收皮

打到77說完全唔夠打
個個都忍 ezr

1v1分區9好多善心人士
琴日已畢業挖左第1
之前最高排名40

3v3分區3打唔贏 挖到4xx就算

真步一區尋日都有條電梯由200 上到1，今朝睇有條唔知乜水生保人坐左係度唔讓屌那星

1ser咁樣搵唔搵到前百公會收

一陣三點後我重守到第一，我會放

利申：唔知邊個區了

充電4星110LV
而家專武30LV 應該解放左晒專武先定升5星先好

充電唔洗上專武住

充電我冇換專
五星企耐啲係咪好啲？ 等大佬解答

我升法係
專左30lv， 攞左個技強化版先! 短期有個提升

再升5星

中途如果要急升戰力咪又升多下專武

另一個思路係，4升5,等活動刷碎
正如小望咁，一定唔升五星住
好快有活動跟住來
咁咪升住專武先

升叉電專武係離地嘅證明

充電活動唔係幾個月前拿咩？

唔好升充電專武

30LV左 10碎姐 唔再升了

PVP 有閃閃下勇氣百倍

希望各位巴打都一齊幫幫手

打到77打唔到
第1唔讓位

冇PVP角
而家先到126,重有成萬石未拎

呢邊開箱可以一個制開哂，唔駛10粒10粒咁禁制，真係好撚爽

垃圾龍胖同fgo禁到手都軟

你係咪唔知以前可以set做一次100

Fgo開箱開到on9
而家新活動命要黑mon多過打既時間

玩左一個月咋
之前玩fgo,要十粒十粒咁開百鳩幾個箱

Fgo垃圾驚

呢個活動駛唔駛刷爆?

原來講緊唔同驚

正路淨係刷hard夠

每日H關刷夠五箱完左就算，留返啲體打心心好過

咩活動黎,今次又有乜碎打?
中二?
完完公會又可以養生, 雖然公會都養養地,日日入去玩一陣就做哂全部野
PVP 打一場就算鳩數

中二碎有得換 唔駛刻意刷

養生到月尾打會戰

,我都好努力咁,仍然抱住前20既希望去打
場場借到足 又模擬打
下次再努力

反應唔夠快點打公會戰

一齊努力

冇追開POST ,如果公會有咩新方向要跟
叫一叫我,盡量配合

我去到3號波就收皮
成日見到錢就㩒制跳過錢撞其他野

呢個要問班大佬們
隔離個po都係9up多
如果有咩重要嘢會係頻道上面講既 我諗

後便on9

應該農裝定推圖先
見到有可取得就好想農出黎先

佬利申: 500米都無

推到卡主線再農裝都得

推圖先 唔夠打先刷裝 農裝備可以等跌落加倍先農

過唔到hard為之卡定係n無三星為之卡

過唔到關

屌那星 好撚難打

蘿莉 啪啪啪

呢個幾歲

好多眼球 射爆

你射眼球我射條女

d眼球當甜品

眼射重口味

PVP上到16

第10
屌 個第1名霸住個位

一有遠攻怪我隻美里就死

你需要真步

冇得話霸住
Pvp已經易攻難守 如果唔夠練度 只可以去求人讓位

無
草緊錢錢換小望

卡6X
見到1X,3X都有電梯但係搭唔到

霸左好耐啦
巴哈搵到個第3 話硬到打唔入

坦應該優先升黑騎定流夏？

黑騎

佢好軟 我又未打到去h14

黑騎配望就好好坦

我呢區好多好人

已經放左隻草泥馬上黎

我果區前百有23個放推 我趺到一百名會搭電梯送果班擺完整陣既落去

放推左2日先知原來1個區仲有咁多活人

4500石
放棄了

頭先係7－11卡住 嬲嬲地升爆哂r6克姐d裝 好似好傻豬

世界最遙遠的距離差1名搭唔到電梯

一講完就有電梯直上

真步SER真係S9M
我110LV仲卡喺15X名 放棄了

放棄了 仲難打過平時

有d爬完又唔轉返陣俾人爬

好在尋日見到第一名讓位即刻衝左上去 依家見頭廿名都放full team

而家仲係1xx名

屌

自己爬完唔轉返俾人爬果啲真係好狗

係咁比人打番落黎
個第一名又唔比人爬
真係on9仔黎

放推咗廿幾分鍾，跌到2xx
唔知聽日會唔會跌破2000

改名叫求挖礦 應該暫時少d人打你

你唔係美食ser咩

呢啲又唔係老馮既前面唔讓只能話你唔好彩

1v1 2區等緊升降機...

所以咪提子緊上面d幾十lv上第1

呢d野相對架姐 1 2ser都係你練度高過人就易爬架啦

我個區冇好人

想挖石屌

第9個名算了

感謝各位無名大佬

做一日豪華升降機
咁都打唔贏就貴客自理

成條梯任上

直線曬r11

愚人節?

唔會出得咁密掛 應該係

jk凛

愚人節 就緊係出多幾隻限角呃你班on9課金

上3星都好貴，無晒母豬石上4星

兩張 mycard 就三星了喎

真定假

入多少少石 反正後日又要抽

我只係一個微課

儲緊石等無意味

原來我呢邊都好多好人

大家都好好人

個第一名完全無讓位既意欲

我果邊讓得好快
我拿拿聲打完都即刻轉隻1LV

好似冇人爬了
個第一名換左隻1LV HOLD左成十幾分鐘冇人理佢

每個月課月卡就課咗七舊水

我700幾名見唔到有人要讓

改定個名叫人唔好打你先

試下改下名

真步依區就真係無人情味啦
去到97名先有第一個電梯

個第一名個名咁應該好快會轉1LV啦

入App Store望一望有更新
一入驚support埋11寸iPad
iPad巴打快狗衝

恭喜

ho fuck

都唔洗加密啦
官方FB都貼埋

我玩左2日都上到第一
草左35000石
係咪等限角先抽？

成功挖曬2個帳

新年優衣,夏娜

3點放推 依家就黎500名

我區好狼 隻草泥馬半日77>1213

我今日4000上第1

幾時出？

你真步新區應該好少人

6月7月左右

聽日競技場重置好驚分到去大佬區

都係咁打 齊pvp角冇話打唔到

係唔係每日500可咁買去抽3星必得係最低?

情人節姊姊

大佬啲防守隊好難打
尤其5星流夏 5星專武鈴音

竹鼠冇5星流夏

居然？
竹鼠冇5星流夏有啲意外

3號又開始送石 又可以SH到新年優衣出
又有包包可以買 爽YY

啲紅包又嚟
今次唔知賣幾多瑪那一個

咩活動送石？

戰隊要結算幾耐

尋晚生放送送900石，再加上遊戲入到巴哈金獎再送3000，一共送3900石。
果3000石入面有1500係每日登入咁送（10日x150石），所以記得日日登入

Fb有寫 4月3日 下午4點後 會開始發獎勵

得4000石 回體打活動都唔夠啦

好似萬忍咁每日10連就差唔多 又千歌又禮包今個月又要食少餐

佢又再出多次每日寶石增量包，唔夠石用可以考慮買一買

好似啲大佬抽到5星

3V3都挖完

放1LV 草泥馬都兩次防禦成功係咩玩法

上左第1了

差d唔記得消體

商店經水係咪每日都買會好d

係 新手階段一定唔夠 每日可以買四次

有55000石

屌1v1去到170
前邊堆人唔放
3v3無挖到
聽日下就先有得刷碎
睇黎真係要升下堆2星先得

又可以休息返陣

尋日任打你唔推？
定你個組啲人唔郁
今日啲大佬要卡位拎鑽，更係唔讓

3v3未重置，慢慢啦

仆街！！！原來要維修！唔記得用體

6 個鐘60 體姐，最多咪延遲到8 點

好彩我都係1點幾先滿體

same

琴晚都無人放

冇得卡位拎鑽喎 4點開ser個個15001
今日排名獎勵應該計開服後順位

在維護結束後移動至戰鬥競技場畫面時，將無法領取「每日獎勵」及「時間獎勵」

日服hard王都咁難打
多佢廿幾lv都冇得一刀

每日獎勵唔係不嬲禮物箱領取咩
時間獎勵即係競技場石 今日唔記得攞

rank都幾重要

rank 9 rank 10

快到.. 巴打好似入坑冇幾耐

新手期送左一堆r9r10裝嘛
宜家先76lv連地下城vh boss都打唔贏

vh boss搵磨隊76lv應該夠嬴

問清楚先boss 可以輸完再入？？？

地下城冇任何限制 夠鐘都唔會判你死 你唔死就可以一直打打到完場
ex果隻先難搞 完場前5秒就開大絕收你全隊皮

中途可以暫停退出或者彈app重開都得

我睇條片timeout完fail
boss會keep血量
唔係要一刀殺boss？

唔駛一刀殺 你角色唔死打幾次都得 boss血量繼承

明了
打打先

冇囡囡養嘅日子

千歌(聖誕節)的記憶碎片145片(0.20%)
寶石(免費)12000顆(0.02%)
寶石(免費)9000顆(0.10%)
寶石(免費)6000顆(0.30%)
寶石(免費)1500顆(0.80%)
公主之心(碎片)25(0.10%)
公主之心(碎片)5(0.50%)

紫裝係送碎片設計圖 好佛好佛

千歌禾PASS 紅包禾俾優衣BB好過 不過諗落應該佢俾禾

睇返上次福袋內容d好野全部都斬左一半機率 係咪唔抽好過

非洲人90%都係唔中

吊拿星

好撚多禮包

新分組按”生成日”分

叫買ac嘅我情何以堪

係咪得我入唔到game

屌癡線 禮包連結走火入魔
■優惠時間：4/3(三)16:00 ~ 4/19(五)15:59
■優惠內容：為迎接春天的到來，本次將推出超級划算的「金賞公主資源包」。本次活動包將採取階段性購買的機制，玩家必需完成購買前一階段後，才可購買後續階段的禮包內容。

STEP1：NT$30
寶石(有償)200顆

STEP2：NT$60
體力400

STEP3：NT$90
特級EXP藥水40罐

STEP4：NT$120
寶石(有償)500顆
Rank11裝備-雷霆神鋒X1

STEP5：NT$150
寶石(有償)800顆
Rank11裝備-異域法杖X1

STEP6：NT$270
特級EXP藥水100罐
Rank11裝備-百華白櫻刀X1

STEP7：NT$630
體力500X4
Rank11裝備-焰靈法杖X1

STEP8：NT$990
瑪那10000000
Rank11裝備-零霜之槍X1

STEP9：NT$1,490
春節精選超值福袋25個

STEP10：NT$1,990
瑪那20000000

STEP11：NT$2,390
女神的秘石400

STEP12：NT$2,990
體力500X10
Rank11裝備-翡翠匕首X1

STEP13：NT$2,990
公主之心(碎片)200
Rank11裝備-白銀大翼弓X1

STEP14：NT$2,990
瑪那30000000
Rank11裝備-死靈之斧X1

STEP15：NT$2,990
春節精選超值福袋50
Rank11裝備-月之拳套X1

STEP16：NT$2,990
女神的秘石600

維修到4點
賭j佢延遲

台服so net真係好癲下喎

又要打返課長

係喎 唔記得左維護

生成日係你第一次入pvp既時間
如果係初始號就應該唔驚 如果買d人地棄坑既ac應該就gg

係咪淨買頭step1至5 最抵？

可能會買到7
16有幾多人會買
CLS
中間仲咁多豬頭骨

係 120hkd=1500石+400體+exp40罐+2紫裝

2紫裝=最少600體

6 7 8 9 真係買唔落手

dklm 買紫裝做乜

我都想知有冇大佬會買哂咁多個step

7打後不會考慮

自己食餐好算數 你老尾中間啲垃圾雖然有用但唔值囉

唔係分step就會買
分step買唔落

好彩玩日服冇呢d禮包

呢個禮包都唔知佢點諗出嚟
真係寧願食餐好都唔會課後面果堆嘢

細鮑巴買到7 ?

日服冇禮包咪剩係可以課石

台版出咁多禮包其實將好多中課都變晒做重課lv d無課輕課其實會有d痛苦

唔買啦
收到風話體力得14日
買到5算
仲有增量包要買

2服中課已經好舒服

點叫中課？

日期去到4月19日 應該可以放一陣等n2掛

月包

屌你d女神石包中間成堆垃圾

月卡已經係中課？

主要想留到遲d活動用
上次布丁都留左幾千無限期體黎打

我岩玩幾日
依家50lv 卡好多裝
角色rank7

8號/9號左右買就可以等到去N2

14日搵鬼買咩出得呢種禮包都唔識do

會買到7 但係第7 19號先買

遲d先理好過 拎七七香碎先

等活動 50lv岩岩好有金裝

2服輕課都舒服
公會鳩入都頭200

課金巨塔

紫裝都賣埋，第時商店直接放紫裝賣港紙
台服搞完幾圍之後要大家進貢返

邊度寫？咁分有乜分別，又要撞返果堆人

維到幾點？

有新專武

大家準備做丟臉既老鼠定誇張既熊？

延到6點 垃撚圾

六點開

唔係預左架咩

做多2個鐘野先有得玩

千歌skip 每日50

官方fb

價值9萬瑪那既垃圾都夠膽送

fgo咸川:價值10體既騎輝石我都敢送

【#初登場】金賞公主資源包
■優惠時間：4/3(三)16:00 ~ 4/19(五)15:59
■優惠內容：為迎接春天的到來，本次將推出超級划算的「金賞公主資源包」。本次活動包將採取階段性購買的機制，玩家必需完成購買前一階段後，才可購買後續階段的禮包內容。

STEP1：NT$30
寶石(有償)200顆

STEP2：NT$60
體力400

STEP3：NT$90
特級EXP藥水40罐

STEP4：NT$120
寶石(有償)500顆
Rank11裝備-雷霆神鋒X1

STEP5：NT$150
寶石(有償)800顆
Rank11裝備-異域法杖X1

STEP6：NT$270
特級EXP藥水100罐
Rank11裝備-百華白櫻刀X1

STEP7：NT$630
體力500X4
Rank11裝備-焰靈法杖X1

STEP8：NT$990
瑪那10000000
Rank11裝備-零霜之槍X1

STEP9：NT$1,490
春節精選超值福袋25個

STEP10：NT$1,990
瑪那20000000

STEP11：NT$2,390
女神的秘石400

STEP12：NT$2,990
體力500X10
Rank11裝備-翡翠匕首X1

STEP13：NT$2,990
公主之心(碎片)200
Rank11裝備-白銀大翼弓X1

STEP14：NT$2,990
瑪那30000000
Rank11裝備-死靈之斧X1

STEP15：NT$2,990
春節精選超值福袋50
Rank11裝備-月之拳套X1

STEP16：NT$2,990
女神的秘石600

■注意事項
1.金賞公主資源包為特殊禮包，玩家需於商店購買完成第一次的禮包後，方可顯示下一個禮包與對應價格。
2.此系列的禮包至多可購買至第16回。
3.上述各階段所附送的裝備為一整件。

6step開始係體力

7抵唔抵買其實

果日你 30 管既，好撚抵

買哂1-7算
好想買埋400粒女神石
但係8-10又好似對我無咩用

以618$ 7500石計算應該等同用100石回一次體差唔多

頭2 step算了
無錢

諗住 8591 hk 整多張 mycard 3000 $678 , 已經賣到冇貨

冇貨

冇錢學人玩公子？

證明好多大佬升爆 77

我見港版仲有
港版唔用得？

抽都唔抽

黎緊又有N連限抽

我買hk

有冇巴打有興趣玩新果隻閃亂神樂

又延

mycard 港版貴好多嘛 $750 , 係第一次買 $618
台就 $678

好在公會小屋拎晒兼消左體

延到8點

有時間清埋FGO個濕鳩迷宮

今日冇用體既巴打

習慣左每日朝早都會消體

巴打們係咪多數係恆信 8591買mycard課
itunes卡好似冇咩優惠

又8點 屌你老母咩

點解reset個競技場咁大把都可以搞咁耐

2服無課都玩到

開心就好

仆街 入唔到

自膠 原來去到8點

10點入唔入到

今次補償少過500石 即屌佢老母

起碼10抽啦

預測300石

500 石唔屌了

150石

做爛市

最後
200000瑪那

每日維護3次 每次8個鐘ok?

新手留名

你屌定先都得

你睇埋落去先，gif黎

入到

connection 慢到就死咁

入到去係咪狗衝競技場搶位先

想打 pvp 都唔得, 係咁 dis

勁

入到了

衝緊7000幾

薯仔ser

1700了 衝呀!!

咋咋臨挖晒佢

點解仲係入唔到

咁多人搶閘入去挖礦梗係入唔到

1000名內已經開始有D硬

二百幾鳥

93 睇下上唔上到1

之後點

完了 勁

洗唔洗換番1LV等人爬
定HOLD住

挖到第二名畀個107lv頂住左

岩岩先重置 唔駛理其他人啦

我果區有竹鼠大佬 好驚

好好彩打個十名以內佢岩岩又打贏左第一名，送左我上第一

最盡了練度太低

即刻俾人打左落21了

我由2比人打到124

嘩 真係好彩早爬完
而家前面一大堆牛鬼蛇神

點解你可以咁快打到上去

我8點開始捕住..撞左10分鐘左右入到去全部NPC
我打第1果陣條友得70LV

11

上到第二點RE都RE唔 到第一名出黎就比人打返落去

上左第一了
好快又比人打返落來

爬到8算了 前面400石由佢
啱啱仲俾人雙電梯 8>54

好撚慘

拎過最高排名 前面其實冇幾多石挖

加埋有萬令石都抵爬既

卡電梯高手

要雙開先得喎 mon住佢上第1先打

最緊要係d時間獎勵

好感動

講10>1冇左5000石

衝得幾多得幾多 拎到都算賺

已放

之前未上過第一。
今次一下多左10000石

15000石

第5名嗰個本身同佢同組
個名好易認

有5幻石儲備

前面全部5個紫框 唔打了

留名搭電梯

我都撞到好多同組人。
巴士佬都繼續同組

打到78已經冇電梯

seach多幾次。如果今日唔上。第日都無乜機會

好多人自己挖完唔轉返俾人挖

重置先會有 而家要keep每日排名一定擺最強陣

應該後你兩個一組

豪哥萬歲

俾人打完先唔得咩

又要浪費石再爬過咩

1V1區見到你

巴打同區

有d野唔係老奉架

之前讓係因為重置排名
而家讓又要重新追每日排名
好難搵人讓

我個區 d 人都幾有人性, 好多電梯

終於上到第一

唯有怪自己黑仔

真步服可能仲有推 美食1個鐘d大佬已經排好晒位

你又岩挖到50幾算

新手爬到7x已經算唔錯

爬到50幾 都應該知足

5 分鐘都冇人將個電梯第 1 打返落來
d 大佬都打晒又排晒陣

原來都挖左12000石 都算唔錯啦

你咩名

有冇同區

好撚仆街

條友冇仇報先絕

可能記住佢個名見一獲打一獲

已經公開晒佢 ID ,實比人 report 日日玩

我係佢實連ID都mark低埋日日check住佢係邊電梯番佢轉頭

我9點先搭電梯拎第一

我玩左3日 有電梯到第一 勁爽

你個區大佬都幾好人我個邊已經擺晒陣

好似分左我去廢人區 好少高戰人

同個APCE同一區

每小時更新

好有怨氣....

同之前個第1同一區 打條春咩 110LV 全R11仲要可以唔同隊

唔嬲就假

已經唔係嬲
係灰

咁做真係好狗 但同時又有D好笑 因為受害者唔係自己

賤到仆街。真係要屌下佢

就係呢個

"為什麼要吃石挖礦？"

串到

一二千都算，一下落左成萬

衝到43就衝唔到了

仲抽咗18000石先中伊莉亞同吉塔

點會而家抽 等優衣池先抽啦

唔係佢黎 唔知張圖邊到流傳左出去

想要伊莉亞既，抽好正常姐

抽常駐就唔正常
真愛/課長既話當我無講過

你地唔明無ezr既人見到競技場一堆專武坦成日打到超時既感受

雖然我自己抽完都想斬手

我見今次有 up 都有抽，叫好彩少課下中曬兩隻 up

想要既up時唔抽下，等冇 up 時想順便一齊中，我自問冇咁歐

條比人第7打到10000既直情開新 post 講，好多安慰性 GP

有冇人知係唔係ran 咁分區

本人出現

我又唔覺得條友有錯wo
雖然我都會選擇讓比人
但人地要玩野/唔讓只可以怪自己黑仔

呢個唔係讓唔讓位問題 係明玩9你

痴線，明知係損人利己但玩咁住做
重要面子工程整篇長文

好似話係搵返重置前差唔多區既人去ran 所以理論上分別應該唔大

佢好明顯可以自己憑實力打上去
結果見到有活人就卡畫面
等個活人打上去自己可以同個活人換位 7--->1萬幾
咁樣玩法，係人都嬲啦

我係條友就唔開po啦
過返一頭半個月就唔會有咁多人記得啦

重話賠返石差距先好笑，人地淡氣值幾多先

睇返張圖
條友卡畫面卡咗成粒鐘
而家走出來話忍不住開了個玩笑

台仔係咁 我係佢真係廢事理咁多
反正你報唔到仇

好

比人-6過左

其實佢主要都係卡pvp唔比人點到佢 佢一跌咗第1名 即刻輕鬆拎第1 收工 今日搭咗好多次電梯希望無報應

隻 game AE + 爆擊個設定，好彩時都幾屈

羊單坦，萬忍 + 伊莉亞 + 充電媽

開場第三四打手就比佢爆到得返 1／3血，伊莉亞跟住就殺到死兩件

睇人地d雞竇好好笑

係幾屈既 用伊莉亞打萬聖忍 一個爆擊(人地) 你隻伊莉亞都5秒內gg

伊莉亞無5星得人地無萬忍先用得

萬忍冇深月我照扑

終於第一，圖入面果隊幾好用，靠佢打上去

Pvp打到第3 全部加埋得5千幾石 是否正常？

今次應該有一萬粒石架wo

我仲未攞 留底眼下情況先

睇

應該有兩頁石 仲有5千係下頁

今次應該係少啲 11-99名每排名得10石 3-10得50石

競技場好伏呀 派多少少石都唔得

好似一樣 只係最高排名已經攞左 你click 去格離睇就知少幾多

顯示bug黎
你試下禮物箱度拉到最底再禁全部領取
會出番啱既數

成萬石喎
咁都伏

第5第6呢d 3坦苟隊無ezr有無咩拆既方法？
重置完好多人放 超時超到我人都癲

應該係佢公會d人驚有外人入會之後惡意跌刀

唔會

3星紡希夠唔夠擺防守？

鏡華 泳黑 妹法 女帝 小望

藏貓隊重出江湖

呢隊可以秒布丁 女帝斬抖m 小望嘲珠希 試過好多場都贏

用落先知女帝打PvP都幾勁

一試就輸

不過其實我多數見到帶優花梨嘅多d 小望好快就開到ub 我單點隊一隻都打唔死
我諗緊一陣開埋專武我點鳩算

有無maimai同好

應該得日本機有得打?
好耐冇玩了

咩GAME黎,唔識

同問，呢個咩黎

街機 5-6$ 1舖 打3-4首歌

機鋪
洗衣機

利申冇玩

想問下日服而家隻活動角，叫完眼球出黎比人打會唔會幫敵人草tp 架

打完
第二日打完5次
同琴日個位一樣
點打上去

音驚
幾好玩
同埋都幾多人玩（成日要排隊

好耐冇去機鋪了
已前都係玩開jubeat同SDVX之類

有冇專武第二彈推介，見到酒鬼同大小朋友好似好勁

美食殿同OST到咗

拎到了 10000萬多dd

會
如果隻眼球識攻擊仲草得多

酒鬼allin

如果唔幫人草就神角啦
不過打pvp見眼球幫我頂敵人大技傷就好過癮

等4點 all in

聖誕歌g不了

只求有償1500 直接中

唔係重複就夠

今期豬武skip 留公主心allin下個月

我想問下咩叫做撘電梯

酒鬼亞里沙必升喎

即係搭lift

我酒鬼冇練過

冇練過酒鬼算咩玩公連

梳得 3 星

佢地意思係PVP排位, 有人放1隻垃圾出黎,被你輕鬆打上去
直至打到好高,

姐係你(100名)打嗰個人(90名) 佢贏咗一場(贏咗80名)先 然後你再打佢(90名) 贏埋=你贏咗2個人 你就由100名飛去80名

果個搭成萬名電梯嘅人搞到要退出自己公會

切腹啦屌

競技場真係好多漏洞 又可以互打卡第一 成日結算前20分鐘都搵唔到第一黎打

睇怕佢可能以後只可以去休閒公會
前段公會都幾注重名聲

雖然係賤
但其實遊戲機制容許下 又唔係外掛 唔明點解要縮
咁講公會戰撞刀係咪又要屌？

又咁講，撞刀係意外，搭lift 仲要10000 上7 肯定係仆街含家產。即係好似我特登泊架車係巴士總站出入口之後行開，抄牌罰我4 舊水，法例機制下就係咁，但你覺得比完錢咁做真係冇問題？

換左小望出黎推圖穩到呢

我覺得個問題係, 大家覺得佢人品唔好
開波又 cap 圖晒命
知衰撚左, 又整個長文扮死狗, 結果重衰多錢做
現在搞到仆直

路係自己選既

做人既野, 就算自己有幾唔好, 但都唔好害人
我一直係咁

再上埋5星, 整埋專武, 暫時仍然好好用

萬幾名去7人地最少都要打成個鐘
佢就同一個畫面hold一個鐘
又真係陰濕左d

btw如果我咁做我最多say個sorry就算
唔會賠償或者退公會

要怪就怪cygame整樣野出來
俾人坐電梯上落
打得競技邊個無坐過電梯或者俾人當電梯
只不過今次佢玩得太過分咁解

換左公廁望之後會成日抽到

我反而好想知條友咁做係咪因爲佢地本身有仇定係想純粹玩鳩人

佢事後處理真係on9到震
攞人著數仲要唱通街
扮死狗其實只要簡簡單單say sorry就得
唔好講咁撚多廢話,俾人有位入

其實屈鳩話同條友有仇 比佢背刺過幾次就完啦
On9 pr

1.睇人仆街
2.有著數
3.哂命
一次過滿足你3個願望

不過真係好撚仆街，我尋晚湊完仔開返競技，果陣50 名可以挑個跳到第4 名既人，都唔想咁做，太仆街

條友本身博出位，諗住萬幾名上到第7名好威威
而家出唒名啦，開心啦

我冇其他選擇啦 我2號位一直都係送頭專區
而家有佢坦住成件事已經差好遠

過一排鬼會有人記得咩
不過條友又係on9
講個大話都唔識

好過冇得用先

50粒女神石都好重要

就 4:00

好撚想抽野 .jpg

刷隻靜流, 用布丁/小望 頭3位都有人守住

真係出哂名，我諗佢1v1而家成日畀人打
仲要下次重置都唔知係幾時，有排捱

點會唔記得 剩係呢度應該都笑成世 除非cy改規則

仲有十分鐘

靜流唔知幾時先刷得出
我而家用布丁 小望 真琴 女帝 優衣 基本上都算穩陣

抽what?

玩咗2個月先刷到靜流出嚟

上左癮，好驚就咁就棄左公子

一陣又一堆海豹出黎1抽入魂

祝大家都可以中千歌

好感動
臨到4點 第一條友俾我上去挖一挖石有石抽了

屌你我抽唔到飛鳥

會唔會落街俾車撞

琴晚爬第1既石..今日一野射番晒落去

必得中左哈哈劍
未出小望之前係咪可以夾黑騎用

屌個必中中左重複

2隻重複, 完

中呀屌你!!!!

必中中左大小姐 點用法?

1下3 星抽，就中左

屌..福袋中伊莉雅
幾時先歪到月月

唔撚抽啦, 搵人笨,

SH
每日50 石抽下算la 我都係

我有另一個中左泳鳥同泳雅,起手都係雪泉,有冇性趣要?送既

兩次 50 有償，1 券 再 30 抽出左

中間射斜左隻真步 同 望

必3星又出伊莉亞

抽到個心都痛埋 好似留返黎抽正月優衣好啲

屌。。。次次都係限角嚟仆街

垃圾角, 浪費我石頭. 留黎ALL IN 夏娜

50粒腎石

爬塔啲石就咁灰飛煙滅 咁難抽架咩

你, 我, 我個 fd 都係佢..
係咪有 bugs

40抽+必中3星10抽
2彩1重覆
諗住新既會中依莉亞 點知係將軍

220先中
冇晒無償石

200 到底值唔值得

諗住10抽參與下 點知中咗

唔值

跟住每日有償石算
留石全力去新年優依

春假福袋又點買法?

呢到有無海豹突擊隊

唔係伏黎咩

有償必中出3隻3星
再抽30抽先中

我唔G呀 即係唔使買? 我未買

公會有人紅包中左 頂 決定完左紅包先母上5星

你地打活動關, 有冇出 error 100 ?

佢買咗好多包？

岩岩抽到杏奈同初音
升邊隻推圖好
成日卡左係物防關
無其他魔攻3星

e d 真歐氣,大家黎吸下

梗係一包中果班撚屌啦

有

我真係要吸下 散咁啲非氣

大佬啲歐氣好勁

金賞禮包個體力真係有14日限期 自己睇路 STEP 2開始有體力了

5次算

我都岩岩買到 5 , 理智地停手了

唔買最理智

早知最後一日先買 醒唔起有限期

Loading出7香

我都係

200抽全母豬石

終於一刀 hard

我之前2星未齊晒 2次load出2星

買到5,之後要再買就買500石

勁過隻限

玩到活動？

想儲圖鑑
屌 晒9左40抽
收手 千歌係雞

打normal冇野

日伏活動試左好多場終於得

唔應該玩GBF 必中又被召喚去打古戰場

其實果個廿幾蚊500石買唔買?

唔準你咁話我BBG

每日一次,我見佢都出得幾密下,有需要先買la

岩岩4星左女帝 淨低800母豬石巴打們會建議我升邊個?

$300 買 5000 有償石
係好抵玩

比 d example:
Mycard 3000 點買 6600 石 $681
公主包 5500 石 $526
限3次, 7500石 $618

補返而家個box

晒9晒我d石
早知唔掘住

用左1千萬買利是全部中體力

屌 必中出亞理莎
然後100抽又抽到

我係你就留
等抽完夏娜馬上四星
再草多排上埋5星

中出

即係暫時冇野要升上去?咁我留住先

隻夏娜係強得太過份
Pvp，story關，地下城同公會戰佢都係ss級
得佢同得天下一樣

【#活動1】寶石登入立即送
■活動時間：4/3(三)16:00 ~ 4/10(三)23:59
■活動內容：活動期間登入遊戲可獲得登入獎勵寶石(免費)1500個。

你地有無收到1500石?

又話千歌爆死既

有就有，但升克上5 星會好小小既

儲左五萬石 希望遲D抽到

抽左200抽先中 好痛呀

抽左200抽都唔撚中

留石抽新年優衣
忍手
3星抽中老師

公會又有人中左台彩500一本

50抽先中

咁我hold hold先 唔知而家咁頂到幾耐

新手一問 課左個公主奇幻包 無千歌碎片既？係咪要等活動完先會派？

應即送10喎, 你有冇買錯

亞里莎專武係咪30就夠定應該要上130？

任務欄領取?

井左

想問下個紅包係邊到搵架? 想睇下係咩黎玩下

睇錯左，其實我90抽先岩，不過得返6000石，仲要留石抽無意味，好耐未試過單抽失敗

200 抽先中

聖千3星夠唔夠做
洗唔洗上4星?
母豬石唔多想升左萬聖忍先

升萬忍 pvp 舒服少少

Cy爸爸派1500石安慰大家

真愛

限定商店 原先既裝備會變紅包

伏黎，回收瑪那活動

回左1千萬俾佢

博一博 單車變摩托

係呀 拎到lu 唔該

唔洗 多謝大大讓我有遊戲玩

冇咁多瑪那 pass算

vh果隻點打 我得51lv

1回H王先

btw $98 400萬瑪那抵唔抵買？

NO

30$買個探索+3 7日
應該2~3日左右就有400萬

而家要兩回
好缺裝 係咪刷爆活動normal尾關升lv刷裝就得

唔夠用

有純同小望 流夏仲急唔急住練
800女神石 上女帝5星 定 流夏 泳裝珠希4星好

有帶巴打知step1買到step5要幾錢

200抽終於中

新手差好多裝先升到r6/7
係咪刷爆活動升lv就得

最尾個日等自己最好狀態先打 唔好晒卷

shit 隻h打淨9000幾血
打boss係咪唔使帶奶?全攻就ok?

今次隻 boss, 有升後排弓幾好打

冇亞里山，病弓三星 爆弓兩星，gg 了

臭雞

一回唔到

今次好似有1.5倍經
9－12管升lv升

1.5經封左頂好似唔關自己事咁

次次都有唔係咩

打完 d裝出得好雜

個專武比想像中好

想問下活動打唔打到R9啲金裝出黎?

管點解

一條體

thx

出專武第一日第一時間狗衝小望
pvp差距太明顯

現在lv 96
為1.5 exp 但只出 R7 好難受

上個活動刷經可以順便刷萬聖宮子碎
爽好多

春假精選超值福袋有啲乜野

上黎睇海豹

三次10抽

第一次
「垃圾game乜都冇」

第二次

「好在冇用碎換」

第三次

上次個利是還好 今次個春袋23蚊一個

第9下

單車變單輪車

不了

講咁多都係想收負皮啫

用1M瑪娜買返50萬瑪娜

利是得16萬8 咋

想買返裝備多D

千歌勁咩

係幸福嘅負皮

好多海豹

買完90日再買30日寶石禮包係咪兩樣都可以拎哂

15抽先出聖誕千歌垃圾驚

我都10抽 糞驚

戰隊獎勵幾時派架?

啱呀 應該唔洗抽直接跟我返屋企

刷9體活動關係咪最抵？

歐洲人1-5 非洲人1-15 唔知今次點

收到了

今次活動洗唔洗特別刷?

我覺得唔洗 打完4箱 每日H關加減拎女神石就得
新手想沖LV另計

岩岩睇返, 個開春改版大放送
中左 3000 石

今次活動有無話刷邊關CP最高?

刷完h關收工 cp值最高
要極端d淨係刷中二h

咁多次抽獎，只係中過佑樹獎(人人有份)

中二h

vh要4~5回係咪打返h算

4算係回本 5小蝕

派彩

如果新手刷經都可以打活動關(1.5exp)順便刷金裝(50lv以上限定)
多掃地券就1-5少就1-15
PS:以往經驗

新手刷經打1-6

咁每日照打先 thx

係咪幾多lv去打都冇rank9個堆金裝

係 最高r7

課左1900都唔中

3 包7500？

課金抽證明有愛 保底都要出
毋忘女帝

係啊屌

一隻三星都無

我都係咁
派彩都唔夠回本

所以冇3星2倍我都唔敢抽太多

好慘

希望優衣池可以加埋3星加倍

儲夠145月月碎
即唔即刻解左佢..
而家冇晒母豬石..
得3星出唔出到場..唔得既話我等多陣睇下遲D會唔會歪出黎

限定接住出，攞命

認真唔係真愛同全婆俠
呢隻可以唔抽

直接聽到2000銀係有d慘
但150抽零3星又真係唔奇
下次都係建議課d有保底既

30抽完無就收手了過下手癢就算

屌我個陣8歲同亞里沙抽到400都冇

萬忍夾埋700抽冇出貨

限定過左就冇 見到灰格強逼症會發作

正常過左限好似會冇左？
係台版先係咁

台版邊有限定

灰格多左就慣

agger

我隻泳僕好礙眼

四百抽得兩隻三星先叫非

懶貓台有償50000石400抽抽滿

推

等啦